Epoch times 真係越做越好

估唔到咁出名

美國人: i love 大紀元
連登仔: 大紀元fake news!!

以後邊個叫大紀元fake news就block
而家MSM最唔可靠

cnn當日係支那人搶香港資源一事狂抹黑香港人
大紀元係反修例最幫香港人反而日日遭香港人侮辱

仲有BBC，有件Juliana Liu當年都抹黑香港人

American: we love you guys, the only real news

Epoch times

其實Epoch times姐係英文版大紀元係做得好好
只係中文版成日寫到武俠小說咁

港台'學人串社科 2020：謠言惑眾！'話831血案係香港人不滿政府所以故意製造謠言報復

主持港大林緻茵,香港願景計劃核心人物
香港願景召集人就係黨棍曾鈺成

呢條港大林緻茵係葉國華下線
葉國華就係中共係香港做統戰的總指揮
-----------------
但我踢爆呢單野反而比一班唔睇內文的低能追屌

珍姐

American thought leader
雖然成日俾左膠屌

係兒登粉仲用胡溫年代眼光去睇大紀元

武俠小說果份叫新唐人 , 目標群明顯唔同

今時今日主流媒體自甘墮落
咁新聞公正既地位俾Newsmax , 大紀元奪去都係理所當然

大紀元係法輪功啲人創立，而共黨逼害咗法輪功咁多年，佢哋基本上係同共黨有生死之仇，鬥咗幾十年，應該係要俾多啲支持

呢排睇多左佢地做啲節目,唔同光譜啲人都有叫上去

NTD係咪都係大紀元？

啲訪問好高質就算珍言珍語都好好

英文版係好撚專業
你down佢個app睇下就知

無記錯今年NYT點名招呼過Epoch Times話係仇中共嘅fake news media之類睇怕係因為佢向美國影響力升緊

Epoch times 唔等於大紀元吧

只要佢唔提法輪功，其實都算正常

起碼鬼佬news team訪問保持到中立

見到依班美國人覺得仲有希望
唔理侵今次點, 我地捱到2/4年就仲有希望

睇過佢個Amercian Thought Leaders就知好野黎

中文版其實又錯唔哂，不過有時寫到好武俠小說feel

武俠小說

中文揀黎睇
translation基本上無問題
佢好多en trans cht都得佢做到
反而連登仔最撚鐘意既蘋果一鳩一quote cnn

＊日鳩日

巴打成日咁有心機真係辛苦晒

係，成日派sample issue 來，睇過，真係幾好。其實係少 d 膠味囉

係
新唐人電視台英文版

睇埋3:30

大紀元喺反送中都喺香港洗底翻身啦
你見珍珍都有fans就知

唔怕認, JOIN左佢地PATREON

我諗都好多黃絲睇多左佢哋節目
話時話，佢哋節目都幾多元化
今次美國大選，直頭喺美國響朵捱出頭
路遙知馬力，日久見人心

香港班記者應該9成都係liberal底
睇開CNN NBC CNBC etc，將呢啲當係"credible source"黎報外國新聞
我諗呢班人到而家都未接受到MSM已經變質既事實
反而民眾就睇得好清楚

Real news!!!!

淨係蘋果都抵屌啦

班5毛嚟

諗緊unsub好唔好
之前仲要賣一個明日大嶼廣告

冇錯，大紀元的確係講緊真話，可能有三成誇大但整體事實都係真嘅，袁弓夷都成日都喺佢地度講嘢，但仍然有唔少五毛刻意宣傳大紀元係fake news

我發現中共有兩個招數去對付反共媒體

第一種係洗腦式抹黑，好似大紀元咁因為唔係起源於香港本土，所以大眾起初唔知係咩來頭，中共馬上開動宣傳機器，直接向公眾渲染法輪功同旗下嘅大紀元為邪教，令大家一見法輪功同大紀元即刻避之則吉，驚佢傳教，中共成功洗腦令大家一開始就先入為主覺得法輪功同大紀元係邪教，從而減少公眾接觸到大紀元資訊嘅機會同動機

第二種係分化，好似蘋果日報咁由於九七回歸前已紮根香港一段時間，大眾普遍對蘋果日報有一定認識，中共難以進行抹黑，於是唯有不斷引導分化民主陣營唔同光譜嘅人，孤立蘋果日報地位（其實如果對蘋果日報有少少認識就知蘋果一直都係屬於上一個世紀以司徒華、李柱銘為首嘅傳統泛民光譜，對後來興起而又漸成主流嘅本土派嚟講，蘋果日報有少少愚鈍亦不足為奇，咁當然宜家睇返轉頭好多傳統泛民亦只係思想滯後嘅牛皮燈籠），分裂民主陣營，再將敵人逐一消滅

連毛漢都請過上去訪問

lm

世界日報,佢老味

支持

上面係咪事實，推論係咪合理我唔深究住
但係佢成日乜鳩都唔識，發表咁多偉論就真係辛苦晒佢

1. Archbold同Sentencing in Hong Kong都未識分
【Kelly Online】江樂士「天書」再出修訂版 更新法庭就暴動罪等量刑原則

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2. 加拿大高層正式要求Beverley McLachlin 從香港法院辭職

#68 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Should consider = 正式要求？
Former minister = 高層？

3. 謝沈升官=流放
Family Court = 低等？？？
講下法官謝沈智慧去向

#145 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

4. Appeal成功=trial judge故意出錯
裁判官曾指智障不是求情因素 高院法官頒判辭稱應寬大處理

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

幾時打算認真回應我？

有人發言個陣仲即時傳譯幾正

新唐人唔係同一間，好亂

新唐人係電視台
大紀元係報紙